[
    {
        "randomId": 57
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karabuduriye karabuduriye mu mpinga ya Byimana",
            "option_1": "Inzira",
            "option_2": "Intosho mu manga",
            "option_3": "Ibere ry'inkumi",
            "option_4": "Umutanoga ku rutare",
            "correct_answer": "Intosho mu manga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Igiti kiguye i Nyanza tugikwirwa amashami twese",
            "option_1": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "option_2": "Igishorobwa",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "correct_answer": "Ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera Nyiraforongo",
            "option_1": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "option_2": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_3": "Amasuka",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mushenyi iti \"Jya\", Rwagashya ati \"ndinda\"",
            "option_1": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Umuziha w'inzovu",
            "option_4": "Inuma mu ntabire",
            "correct_answer": "Inkuba n'umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kati \"Jyiii!\", kati \"izibukire!\"",
            "option_1": "Imyotsi",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Umucundura",
            "option_4": "Igishyimbo cy'umutura",
            "correct_answer": "Igishyimbo cy'umutura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira umwana nkamutega amasunzu nkamutuma mu ishyamba",
            "option_1": "Umwambi",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Umwambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karavugira i Tanama",
            "option_1": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_2": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Igihumyo; umwobo",
            "option_4": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Irengerenge",
            "option_1": "Akagata mu rwobo",
            "option_2": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi",
            "option_3": "Inzogera",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aka kagabo kakwica so",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Agahwa m'urwondo",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Agahwa m'urwondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Sehene agiye iwabo",
            "option_1": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_2": "Inturo mu ntare",
            "option_3": "Inturo mu rutare",
            "option_4": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "correct_answer": "Inturo mu rutare"
        }
    }
]